# README #

Pauta propuesta para el proyecto del segundo semestre del año 2015 - Programación Avanzada Universidad Finis Terrae

### Ejecutando el proyecto ###

* Clonar el repositorio en el PC local
* Ejecutar el archivo "interfaz_consola.py"